====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il est impossible de se promener - j ’ en ai fait encore l ’ expérience l ’ an passé - à Los Angeles sans être pris en compassion par les automobilistes qui supposent que votre voiture est en panne , ou simplement en filature par la gendarmerie qui vous trouve un individu parfaitement asocial , car il est impossible de circuler à pied dans Los Angeles qui fait 170 kilomètres de long et 85 de large , avec 3 .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ impossible, parfaitement, impossible, long ]
alethique :: 2 :: [ impossible, impossible ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ impossible, impossible ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ parfaitement, long ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ impossible, impossible ]
appreciatif :: 1 :: [ parfaitement ]
axiologique :: 1 :: [ parfaitement ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 18


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ impossible, parfaitement, impossible, long ]
alethique :: 2 :: [ impossible, impossible ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ impossible, impossible ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ parfaitement, long ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ impossible, impossible ]
appreciatif :: 1 :: [ parfaitement ]
axiologique :: 1 :: [ parfaitement ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 18

